(兩難處境題)假如你有左男友BB....

佢好愛你, 亦答應你會照顧BB
但佢無錢擺酒/買樓
咁你會唔會選擇落左佢?點解?

講幾多次男人唔會有bb

雙方肯負責任why not

唔會落
因為男人有bb 係奇蹟
要比科學家研究

而家好多人都冇擺酒

佢有左既話你咪有SAY 話結唔結囉

屌你 你係愛佢就唔會諗呢啲啦
個個都係好似你咁諗人類絕左種啦

gay

所以話安全措施好重要⋯
兩個人就話開開心心捱吓就過
但多一個我真係唔敢諗
雖然咁講但有咗唔通落咩？
咪為有捱得再辛苦啲囉
反而有冇得擺酒或者買樓真係後話
搞得掂一家三口算係咁⋯

推

多圖->一張圖
有圖->冇圖
冇圖->真係冇圖
假如->真有其事
朋友->就是你

呢個係你的處境題

早知今日 何必中出 個B係無辜 又係自己嘅 老撚都要